（港漫）有冇人睇過《溫瑞安群俠傳》？

其實我好少睇港漫，但司徒劍橋啲畫算係靚同易入口，佢另外作畫嗰套《九龍城寨》都唔錯，但講劇情都係《溫瑞安群俠傳》好啲（雖然後期爛尾）
關七，李沉舟，蘇夢枕真係勁型同性格鮮明
反而主角王小石唔多掂，俾關七氣勢壓到之餘，連白愁飛都出過佢
第二季翻炒唔知做乜鳩就唔講，但第一季前期群打關七好好睇，唔知有冇人睇過可以討論下？

btw,司徒劍橋係咪冇再畫？真心畫得好，但差咁嗰好編劇

不如正正經經睇溫巨俠啲小說

之前睇親都係溫巨俠啲改編電視劇電影漫畫
小說好多部，唔知點追好

唔係關七先係主角咩

雖然都冇錯
但咁王小石係咩

我覺得頂盡都係當佢副主角，只不過係熱血笨蛋嘅性格令人容易覺得佢係主角姐。

我睇哩套野果時都好多年前，好多都唔記得晒
但第一部>>>>>>>第二部 我絕對認同

白愁飛好撚中二好撚正
想飛之心永遠不死

識野呀 前幾日先重睇 1&2

關七最型，敢愛敢恨，就算為左所愛，無哂武功，都值得

第二部天下第七出嚟以為好勁喇，點知係奶媽
除咗消費關七之外成套都唔知做乜

其實我都係好多年前睇，不過最近金庸先生作古，先諗起溫巨俠

最記得鍾意太后，但太后唔鍾意佢，兩個講番過去好似羅生門咁完全相反
依家諗返起關七啲性格幾似丁蟹，自作多情又痴線，不過得人鍾意

後尾真係唔知做乜進度勁快 突登CUT到100期
其實真係好好睇 關七 破體無形劍氣 型到

李沉舟既翻天三十六奇都好型，但好似出唔哂就死咗

後期趕收工，自打嘴巴，小石都出到無形

可惜最後一招係自殺招，一代好漢

好男人
記得佢好錫老婆同兄弟

老五正仆街

出賣嗰理由都唔make sense
枉李沉舟對老五咁好，點知人地想勾二嫂

套野後尾變左關七係男一 白愁飛男二
小石做撚左配角
不過白愁飛驚神指好好J

硬 buff 驚神既，無食藥，跟本就垃圾

李沉舟真心型，打到關七接近死亡
但第二部無啦啦加個原始戰力就好多餘

暗算趙師容呢下正仆街

睇完唔得左
係市場見番舊愛一野散功個下係邊位
個度好型

可以睇埋四大名捕，不過後期好爛

司徒劍橋前期仲有套八仙道都唔錯
可惜又係爛尾

蕭秋水